印度新德里有藏人遊行聲援香港！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

印度呢個地方雖然玩種姓同埋女女女
不過佢地好保護藏人，仲俾個地方安置佢地

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

pepe(已reborn)又出現

大師兄返黎喇！

全世界 都開始同香港connect

我地一直以黎做既野 唔係冇用架！

唔需要心急

切記保留實力 抗爭到最後

呢一場運動 需要你地每一個

千萬唔好因一時之氣而犧牲

PS 我愛你地每一位真·香港人

But都係地獄鬼國

四大文明古國冇個好野

多謝藏人

push

四大都死晒